十萬火急請廣傳

急！請廣傳：poly手足搵多啲野燒，做大火rb 捱埋今晚！火魔法有限，一定要搵其他野燒！

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

唔知畀人用咗未 但幫手轉發
希望可以節省火魔
！！行地底嗰陣時小心狗隻！！

QT005 concrete lab
裏面好多一舊舊嘅石屎磚sample

U005 concrete lab 2
好多袋沙石英泥
裏面分咗好多細房擺放鎚仔鐵器

U & W座係工業中心
尤其係 W005
入邊有大量嘅水喉通 建築工具
可以入去搵吓工具

1118 跨界別大三罷
集中post

幫推